對手有盾有甲打唔入, 我同學話有計

拿, 真係我同學講既, 不喜勿插

馬上開估: 雞蛋

好處:
1. 唔怕check, check到咪話買返屋企炒番茄
2. 阻視線, 如果可以打中面罩的話...
3. 腐化速度快, 氣味呢 hm....
4. 遠攻, 不解釋
5. 平. 約一蚊/隻
6. 以量取勝, 無須制作即買即用, 一人一打12隻, 100個人就成千隻

重點係對手重裝, 武裝等級不成比例, 物攻基本上無野打得入
但雞蛋的"威力"係可以穿透佢地d甲, 有種就大熱天時戴足全日豬咀
以發洩角度又好, 令對手的鼻子難受又好, 蛋都係好選擇!

雞蛋以後唔好再浪費係死物建築物上!!! 嚴禁浪費食物!!

push

諗得過

殺蟲煙蛋0.0

仲有油，油立立搞到人又熱又焗，士氣一定崩潰

晒反兩日仲好用

色粉

用黎掉手感好

推

雞蛋拎咁遠怕爛

今日發夢前幾多人話用漆彈又雞蛋又辣椒水
去到咪又係行行企企

有盒唔怕的, 最多加個膠袋包實

最大弱點應該係天氣熱
如果十二點開波，重甲果方好傷

真係可以

中左雞蛋會驚？

早前係有長盾中哂雞蛋既

漆彈 check 到有危機啊, 少人敢帶, 又要制作需時

咁屎，嘔吐物，m巾都有咁既效果

但係今日由3點頂到而家
呢類武器好難留到而家都未用

推推推

唔會驚 但會臭 減士氣值

你諗下佢地上車就一車都係
返基地就一基地都係

612嗰陣已經叫人用雞蛋啦
點知淨係圍狗竇嗰陣用…

都係制作需時 有數量限制

then?

咁你目的係咩先? 打死佢地?

可以試吓

Cocktail

push,係時候開遠程技能樹

唔死都要傷

基本上警察現在係見你掟野就開槍射你。
唔好害人，完。

咁不如掟尿彈！
效果仲好！
野野新鮮

玩屎

傷害零，你咪繼續丟，啲狗繼續打你

數量有限 制作需時

3點遮打花園

Push

丟遮丟樽攻擊力一樣係零

講完可唔可以做？

PIsh

覺...臭到佢地失控

蛋唔怕大批帶 有人逗咪話送貨

一人買一pack啦頂

波子呢？細細粒 又跣
可以拐埋番簡？？？

要買就早一個月前買定啦
等臭哂效果先即時

比臭雞蛋扔中陣味好難頂同都幾侮辱下

你咁講 不如帶廚餘啦
人人都有 放定某個暗位
比人check就話扔垃圾
成袋垃圾扔過去
D雞骨蝦殻湯汁爆出黎都幾係野

重甲跌低其實無乜傷 有護膝同手甲

老實講D雞蛋味都幾臭

我見有漆彈

每日扔大型垃圾落路軌？？？
波子
番簡
雞蛋

攻擊距離有限, 小心teamkill

變壞左既雞蛋係咪點整都好難聞？

係有但唔多, 因為數量有限 制作需時

滲左入件衫度無得清, 除非換衫換甲

包保鮮紙

覺得自己好醒？ 有dna架 邊到搵咁多尿啊

隻隻吉個窿就好快壞

蛋之外，仲有食油，可以令佢揸唔穩知警棍。
仲有一包包半磅紙包裝嘅麵粉

DNA都比你諗埋

不如用鍵盤

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心拎3萬幾人工
仲話有宿舍排

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽

似work

push

要製作既野係麻煩既, 但都係可以做

最重要係 佢套甲唔可能下下洗
一洗代表暫時少一套geae

仲可以冼到佢哋攤攤腰

容易粉塵爆炸，唔好

糖漿？

屌 可樂先有用呀
一乾就痴林林
佢地無得換衫同沖涼
UP撚住企8~10個鐘
加埋雞蛋重好 身心都好煎熬
因為好臭 又痴林林 又加埋汗
唔好扔水 無作用
一係可樂一係雞蛋
佢地個身一痴立立就會痴埋其他野上身

pish

買定係屋企發酵下先拎去

大家要諗最易大量取得而唔需要制作既野

中左蛋
邊似示威者可以去清潔
天氣又熱
等一陣臭到仆街

出街買蛋返屋企煮飯好合理
又平又好味

炎炎夏日
買支水槍去泳池～
聽講都可以射到6-7米遠～
不過就唔好裝食水食油喇

好似隔著個mon 都會聞到

瑞典臭魚，不過成本高啲

魔法師呢

白衫=警賊
Confirmed

咁你係咪有機關槍/ sniper?

和理非可以嘗試初階武力

果陣味真係

洗衫都洗死佢地

講咗好耐
但係唔係咁多人做

運送有難度

PUSH

要推到人人出街就帶一pack蛋

有無巴打響黑店成日買到壞左既蛋，請舉報黑店

創造力量無限想
真係真係有得諗

雞蛋低成本 試下無妨

亦可以試老鼠膠

仆街啦，香港準備禁蛋

車手出場

又幾好wo

班撚屌而加係唔係都會開槍架啦

呢樣唔係講笑
用密封袋裝
去到再丟
hi一hi皮膚都想死
仲要成日stand by
一定勁打擊士氣

推，師兄好波

好驚前線煙剷走火點著

正解

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

人哋有槍即刻還擊 要諗吓點解決呢個問題

成個post有陣臭蛋味

其實係咪都開槍架啦而家

番茄都得

買就過期嘅平d又無咁浪費食物

鯡魚罐頭？阿爸話會臭成個星期，洗都洗唔甩

學古時
掉雞蛋掉菜

但一掉嘢佢就射得更起勁
有冇方法解決到人哋開槍先
我都好想掉

Pushhhh

成本高, 而且要打開先丟好易team kill

又好似work wo

如果可以即場圍埋制作

講咁多
有人肯做咩？

掟蛋講左成個月啦
一日突破唔到心理關口
一日都要捱打
不得不承認我地卡緊關

真係有d難以量產既咁又...

放兩日會變壞蛋

光復香港 時代革命
聽日上環再見!

鍾意colourful啲，可唔可以用針筒
打啲顏色入去

好撚核突
咁多嘢唔玩玩屎

如果唔雪蛋擺半個月，本身已經發臭

要推到人人出街就帶一pack蛋啦, 帶蛋既唔一定要丟, 可以開心share, 一個敢丟既人就夠

目標唔係要打死佢，係要消耗佢，諗方法令佢覺得煩，厭惡，咁佢地就會容易崩潰

我講過，俾人當on9

掉大陸雞蛋

仆街 通都打到曲

唔緊要 有時係時機問題
我相信而家好多人都會想做

要推到人人出街就帶一pack蛋啦, 帶蛋既唔一定要丟, 可以開心share, 一個敢丟既人就夠

可以將雞蛋倒入樽到，去到入氣球冇咁容易爛

咩牌子鍵盤咁勁？

放完狗記得執返啲狗屎

今日有漆彈，但射程太短易TK

我都俾自己友扔中

又幾有道理 咸蛋又點睇

岩, 掟就掟雞蛋, 唔明D人掟遮, 掟水樽做咩, 不痛不癢

製作太麻煩會導致供應不足

支那地溝油幾錢一桶?

牛油

真係驚害死人可以用偈油，偈油本身就比高溫引擎用，燃點超過二百度，煙頭都可以侵熄，唔會點著既

大家換機油既時候就可以諗諗點樣循環再用

push，應該變常規武器

笑左, 頂你

聽日發夢玩

正確!

同意

DNA 係咩黎架？

我講過好多次啦...

gchi 各有各做

問題係放的時機，你一放就會跌到你後面的人，你無可能遲過記者走ga ma，所以波子應用好難唔跌到同路人

我嘅職業係維修員

有DNA架嘛

認同 推

其實重點係平，買又易
就算比人沒收，佢又要搵位擺/dum
我地就最多跌廿零三十蚊
立於不敗之地

推到多啲人買

咁大攻擊力掟撚死人咩

用屎啦, 夠平

SORRY SIR!

可以一試 唔得咪再諗下一招
又唔貴 又吹你唔漲

聽講壞雞蛋仲攞命，真係會臭到嘔
大家如果屋企有壞左既雞蛋就唔好留低啦，廢事打爛左整到屋企臭曬

供應有限 製作需時...

開槍有火花會自焚

我都有諗過麵粉和黃豆(一地都是的話，應該可以減慢前進速度)

你有辦法掉到過去100%支持

其實水槍入ammonia仲大殺傷力 真係好臭

Gogogo

怕你掉唔中警犬，掉左落記者度

其實bb彈同波子控場得唔得
但係得最前線用到
撤後時攤落地

棒球棍

係棒球棍呀，全民要學打棒球

睇到好嬲，上網搵埋防暴頭盔資料，佢地頂帽真係太堅，我諗黎諗去都只可以用外部衝擊爆佢地頭，既然我地無protect佢地都係開無雙咁打，佢地有頭盔我地更加要開無雙扑豬咁扑

扑豬gif plz

侮辱嗰下先係重點
激到情緒失控

唔好咁玩啦，佢哋都係收order，睇下睇下又幾可憐

成陣味 滲入去
掉落去 一個中 隔離果啲都聞到
又焗

大家煮雞蛋之前千祈唔好刷佢同洗佢
因為會刷/洗走佢層保護膜/水玻璃 會令雞蛋好易腐壞

你覺得雞蛋夠狗棍打？

過期臭蛋仲正

但要係有力巴負責 志森志豪話上次狗竇中咗記者

重可以玩漆蛋

我都係發夢最前 個彈漏油我食咗啲

睇下爆係邊姐...

咁我帶2pack去，大家幫手掟，自己一個淆

請問邊度有雞蛋買？我唔係要普通雞蛋 我要最臭果隻

侮辱先係重點
我地係唔夠佢地打
侮辱佢地都未嘗唔係一個好方法

油就麻煩小小。麵粉就可以成包掟過去，包裝好容易爛，幾蚊包。

要制作既野點都係麻煩, (時間)成本高, 又容易有次貨易teamkill

玩粉會塵爆，咁玩粉係咪即係廢咗佢槍咁解

去街市買啦 肯定有買唔曬嘅蛋 唔理係雞蛋定係鴨蛋
肯定收平好多俾你 幫佢買啲唔要嘅貨

屎尿得唔得？

睇你點洗

呢排咁熱，屋企啲鮮奶好易壞，丟左又好嘥

黑油掟一掟，佢地咩都睇唔到

要封閉空間先會爆

推比更多人睇

痕粉有冇得諗？

DNA問題+製作需時+數量有限

屌你老母 下次我乜都唔帶都去買兩打臭既蛋入黎

玩粉搞到佢哋投鼠忌器驚塵爆唔開得

濃縮氨水算啦 仲難頂

唔係人類嘅

收到晒！！

好!

唔係架 夠多就得 台灣果陣都唔係封閉

佢係唔係都開槍，佢開槍係想嚇你走
會唔會開得起勁左，可能會少少
但政府都有佢地的底線，就係唔可以射死人
所以呢方面覺得可以唔洗咁擔心

侮辱性唔夠

油+水槍！

雞蛋液有滲透力，成身癡立立好辛苦

小心teamkill

番梘呢招絕，好易扇到
不過小心整到其他人

糖水海水會唔會抵玩d 又痴又醃 成本極低
再唔係皂水幫佢地沖涼

大家可以就買外國蛋 唔好買大陸嘅

好臭㗎 你當係濃縮十幾倍嘅公廁味

水槍入油=廢對面遠攻

怕呀sir肚餓俾隻蛋佢食下姐
港人好有愛架

精神上都好大攻擊

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

呢隻好似ok 入落袋 當貴少少彈用

專登去街市收個d腐爛左既蛋
個浸臭味無人頂得順
分分鐘街市呀姐想清貨仲賣平d比你

漏左講一點好重要!!

雞蛋係DOT 就算唔係戰鬥裝態都會持續施加傷害!
你地諗返其實大部份時間大家都係對峙無野做架!!

臭豆腐

拎D爛左既蛋去餵狗

推!

浪費食物

今日南邊圍果頭見到有巴打手持兩排蛋喎

入過學堂
用手指刷屎坑都玩過…
洗驚你D雞蛋
其實你地準備好革命未嫁？

利申前狗

器由蛋

傷條撚咩

真係臭成日都無問題?

爛蛋可以更加平 甚至免費

兒登仔革命真係得啖笑

實有人講掟雞蛋好暴力

頭先元朗天橋位打緊徹退戰個時用就最岩

你係咪有軍火先, 係就要share啊

最好響防線前面倒油
跣死佢地班仆街

廁所執係咪唔得？
警方上門話執到你 d屎 charge 你？

漏左講一點好重要!!

雞蛋係DOT 就算唔係戰鬥裝態都會持續施加傷害!
你地諗返其實大部份時間大家都係對峙無野做架!!

要推到人人出街就帶一pack蛋啦, 帶蛋既唔一定要丟, 可以開心share, 一個敢丟既人就夠

…你知唔知裝備另有部門洗

去小食店收購萬年臭豆腐油

幫差佬體驗吓

講得好

最勇都係畫家

講你地就叻

下 原來大家都係講下架咋

發夢次次都有買蛋 但衝一次就差唔多用一盒 消耗得好快

btw 中國蛋特別平

我知我公司都有

老抽有冇得諗 難洗

我都覺得要解決 認同

好多粉都做到 而且 只要向槍佬扔完 理論上佢一開就會出事

水鎗裝壞蛋汁 點睇
利申 學術討論

屎同嘔吐物點攞出街.....
蛋就唔同

屌你

你係咪想光復嫁

要買就一個人起碼兩pack

但要小心tk

今日我係掉咗幾袋屎，成個星期都肚痾，橡筋札膠袋，鬆鬆地，唔駛打好多個圈

啲蛋真係可以掉到好遠

唔好玩屎玩尿呀！！
冇品味嘅野 會有反效果

呢個掂喎
佢警棍打落嚟即係辱國罪

係呀，不過我憎政府班高層多啲

好濕的麵粉，麵糊

倒油漆好有用

雞血好似有辟邪作用

濃度夠多就會爆，台灣嗰次就係室外，太多粉，濃度高過一個點，加熱就爆

而室內易爆，係因為d粉走唔到，相對好少粉就到達高濃度

食油 可守西鐵條樓梯

夏日天時，我真係好想食杯奶昔&雪糕消暑

個啲蛋味日頭太陽再曬一曬，格住個mon都聞到個浸精味，好撚似搵精射啲狗咁。

留意返,佢地可能會拎走蛋殼驗指紋同埋衣物纖維

自膠

掟蛋要一齊掟先得，掟完第二排準備再一齊掟，咁有一定既阻嚇力。零星咁掟班狗唔驚架

發夢聽人講過痕粉

超平啤酒 例如藍冰 打開dum 20幾蚊6罐

728

玩還玩唔好玩鷹栗粉/石灰粉，我諗起台灣八仙粉塵爆炸，黑警又會開槍好易有火花，好危險。而且濕左水又成pat野，夏天好辛苦的。

戴手套

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會！
查灑兩邊，還雙方一個公道！

唔好浪費未過期嘅食物
過期嘅蛋會變臭蛋唔食得，咁就唯有丟咗佢啦

超市個啲都得啦 都係weekend先有嘢玩
星期二三買返去擺太陽/室温
到星期六日乜柒都臭晒啦
btw 中國蛋最平

岩岩睇live佢好似比人拉左

最叻就係迪卡龍

發夢想起...

以 Condom 作外殼，搜到無犯法，裏面可以入不同嘅材料，以水為增大，再加任何液體都得：豬血、食油、偈油、水彩、臭水、屎尿水(即疴即有)、辣椒水、皂水、麵粉、辣椒粉、胡椒粉等等，可遠程拋過去。

以上東西大多數易找到，混合得好，可以好有效果，不過最好實驗一吓要吹幾大至有效，再唔用你球都得，總之要試試先

太天真啦你地

漆彈用法要再練習

Push la diu

唔好用嚟做騷擾
衝擊/撤退個陣掉
俾啲唔敢做最前線嘅手足掉
可以掉向天或者跳起掉

聽日大量入貨

condom會唔會掟唔爆

Pish

成本太高

聽日發夢打機個陣會唔會成個戰場變晒美食嘉年華咁，有豐富雞蛋同時都有火燒狗肉可以享受添

咪撚玩啦掟蛋有用，幫手拆磚掟磚好過

推
黑警 冚家剷

帶具攻擊性既武器又驚俾狗逗，未開先輸。
帶遮帶行山拐杖又欠缺性能，而且易爛，

有無一d可合法性帶響身而且用起上黎又具威脅性，而且fit示威者用？

可試用氣球

有人掟icac咖啡，算係咁

一人自備一pack蛋啦求下你地

有無人合到邊到有黑店 專賣過期既蛋
話比巴打知 唔好去幫襯

我建議聽日大家去超市，每樣貨品都都攞上手研究下思考下

若果一地都係食油/偈油，啲狗一跑，有機會PK⋯⋯

掟屎！

ok,下次帶蛋算,
上次拎罐漆行左好耐都搵唔到法師公會,
又重又佔位,仲要驚壓爆罐野

btw,而家罐漆點算好,買左成110蚊

發夢帶左d伸縮棍放左響物資堆度，遊行完諗住去拎返已經俾人拎左係邊幾位巴打咁夠薑，有無發揮到作用

千祈唔好用針筒注射啲尿入去啲蛋度呀

啲蛋大熱天時拎落行曬返一頭兩日，發酵下再用

慰勞吓啲狗

聽日一人一排thx

30度發臭雞蛋會好難頂，唔好

大家清醒啲，呢種對壘，我哋唔會贏，志在發洩下，干擾吓班黑警，對家仲有好多合法武器未出，講到尾無得鬥，隨便插，我只講實話，SORRY

就嚟中秋，梗係用鴨蛋喇

慢慢去寶寶search 防彈板 25x30cm，有不同防禦力，少少地咁買送落嚟，運輸填膠板。

芙蓉蛋

如果係黑色，唔會話浪費錢，個人經驗係好實用

清潔工辛苦曬

有人話屎尿會check到dna
有冇諗過狗屎？

數量點都唔及蛋

粉紅色

掟腐乳囉，夠晒臭，又易攜帶

邊有咁易，每種油係有唔同燃燒點

其實都係，反正打唔入，不如令佢辛苦，增加佢負擔

前狗有冇idea

btw原來學堂咁仆街

要喇。

帶雞蛋要用大樽裝花生油膠樽呀，大陸坐火車成日見到，無咁容易爛架

google 「一桶 雞蛋」image 有教點整！！

聽日遊行，追究黑警刑責！！

Puuuuuush

糖漿

射Yogurt,
射白膠漿

你係咪我隨離果個

捉下魚好過啦用魚網

Lol

幫啲狗隻做絕育，例如吉佢袋袋

我個人就唔贊成浪費食物嘅
不過講開雞蛋就有少少野想分享

一般買返嚟嘅雞蛋呢
入面正正常常都唔會變壞 唔會發臭嘅
但如果個蛋殼有破損 可能唔知點解有個細窿
咁就會有機會比細菌跌咗入去

你可能話 邊度有咁多菌呀
真係唔係講笑 我話廁所入邊有屎 勁多大腸桿菌
其實人嘅口水有好多細菌
先講嘢大聲啲啲口水都會彈到周圍都係

如果你又唔小心d 溝左d糖水入去
又比太陽西斜曬住啲雞蛋
咁我真係恭喜你
細菌係隻雞蛋入邊一定生好快
隻雞蛋一定唔用得 只可以掉咗佢

講咁多都係想分享返自己少少科普/ 落廚經驗
純粹唔希望你哋食壞肚 大家身體健康

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

買過去啦吾好齋講勇武加油

辣椒油配水槍

發夢見到救火英雄 塵爆場面
好似台灣慘劇咁
希望個夢會真喺發生喺啲黑色動物身上

雞蛋，就快過期的肉類，朱紅，臭海鮮

岩

分散投資 一人一pack

整個投石器有無得諗射程遠D又慳力

要發臭嘅雞蛋

真係要出返雞蛋

肉包bb粉+蛇粉 有冇得諗？

起碼盾牌睇唔到野先

點先可以變臭蛋
計岩星期六日變壞就可以帶出街

推推推推

吉穿少少 放太陽下 時間要幾耐請自行實測

不能同意更多

Ok喎

如果係噴漆

講得幾岩

其實一盒朱古力奶，飲一淡，有d口水落去，封返開口或倒入有蓋嘅樽，
第二日你再發現佢會變咗你人生中聞過最臭嘅嘢頭三位

蛋既問題係如果我個袋有位，有太多更加有用既野可以擺。所以只可以現場買。

你幻想下自己成身gear都係雞蛋 但係冇得換杉 又30幾度 汗味溝雞蛋味 又癡lup lup

如果打中臭蛋點算

係

其實唔洗專登變 香港既天氣唔洗一個鐘已經變臭
無謂辛苦自己

汽水彈
搞到啲狗成身黐笠笠

之前有人話用玩具槍射咩，又無左回事，射油令佢拎唔穩狗棍

嗱先唔講戰術嗰啲，淨係睇裝備都被警察拋離十幾條街喇，佢嗰盾防火防刀、嗰頭盔防彈、靴又防火防穿刺，我都未講佢哋啲甲同武器添

物理攻擊唔得，咪用精神攻擊囉，就係咁簡單

文具鋪汽球
超市cheap cheap汽水

人嚟，請咁多位公子食蛋

聽日要學以致用

有方法可以拎大批雞蛋唔會破，加埋最好提前買雞蛋，計好日期，唔要新鮮雞蛋

張蛋放在陽光下曝曬幾粒鐘

推！

陳年老蛋

屌你老母坐左幾多年？
而家係唔撐警就射鳩你啊

用咩鍵盤咁大殺傷力？

我請長盾飲曬icac咖啡

大家要用下啲方法，唔好淨係去行街街就算
一人一打蛋
22萬人有幾多隻蛋自己計
多咗拎咗去物資站
物資站聽日開始接受雞蛋！
留到夜晚清場嘅時候頂速龍

我哋又一齊探討下討論下，假設警察真係好似你咁講，因為示威者投擲雞蛋而開槍，國際社會會點樣回應？

唔好意思 借個位嚟

[熱門］728 遮打集會 不見不散

每人袋600粒波子？

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

牛奶仲堅

如果遠攻會唔會怕比籍口班狗攻過嚟？好似721中環咁
利申唔係最前線義士，唔想害埋義士

依家天氣咁撚熱 分分鐘熟撚埋添

可以理性諗諗個武力差距
擲蛋就開搶肯定比國際譴責

之前警都可以屈人擲磚合理化開槍...

以前聽過話浸毛筆墨水一晚會變stinky, 申只係聽番黎既傳說[/size=1]

其實我覺得到左今日勇武既已升夠level去擋
(但實在不敢代言, 若非事實請插)

有冇人好中意食魚

一人一樽 身體健康

Good idea

咁唔該搵人宣布捐物資要捐雞蛋
你扔得嗰幾隻鬼驚你

可口可樂 貼粒萬樂珠係樽蓋
拋去地下
夢見佢爆得好勁 可樂咁甜加上天氣咁熱

冷知識 雞蛋雪藏前唔好用水洗
唔係會變臭雞蛋

裝通水落去

麵粉隨處飄
開槍小心塵爆

麵少加水彈都唔錯
（請參考台灣做法）

你打擊到警犬我不知幾高興，不過我個意思係警犬戰略就係槍打出頭鳥，掟雞蛋對於佢地黎講等同掟磚，一樣會視為首選攻擊對象，叫樓主唔好輕描淡寫講到冇後果咁。有可能你掟野佢就射鳩你。所以先加上提醒呢個行為的風險警告，唔係就害緊人。

有得諗
個d滅蟲蛋

拿我成日去佳寶買，貪佢平

一打出黎十隻有八隻都壞既，勁臭

通渠水*

火機加止汗劑? 買定多包煙交戲

P

中左m巾會行衰運 撚狗就一流

支持用麵粉

但要用文宣/連麵粉包裝帶埋去

唔係一定俾人屈用不明懷疑有毒粉末（tvb一定會咁講）

請佢地食蛋！

狗嘅食物係唔洗煮架！

嚴禁浪費食物呀

成日冇記性將D蛋放係猛太陽地方，用嗰時打開先知壞晒。
嗰種臭法呢

全民帶蛋

DNA政府有無？
定要攪野做對比先有結果？

用雞尾包整熟D蛋

用汽水都得

傷埋自己人

祝D黑警比人丟蛋留下心理陰影
見到蛋都唔開胃

蛋、汽水

睇到佢衝入元朗西鐵站嗰一刻 好後悔點解唔買一打花生油淋落地下

順便支持太古？

細過玩蛋其實有一招好賤
用針筒打D尿入隻蛋度

夏天曬過一陣，一打開臭到仆街

要佢地除晒身上既野

將啲汽水倒入氣球並捆綁
然後扔向啲狗度
可以做到
同蛋差唔多嘅效果

蛋一定要溝麵粉！
漿撚到行唔到

如果買返去每隻用水洗完唔雪住
兩日後有驚人嘅效果

用臭果d 米唔怕浪費食物lor
小二，來一打臭雞蛋，爛蕃茄

吖，唔知用針可唔可以注啲顏料入隻蛋嘅呢，有冇人發夢做過呢啲實驗？人地好慘㗎，萬一副goggle中咗要除未要食椒？

不推不是人

我無野講

咁其實直接用個啲臭屁彈啦
夠大範圍一粒頂10粒彈
雖然有友方傷害

今日發夢見到有人玩磚 屌你老母 唔係把遮擋住 肯定爆自己友頭 要玩上前排玩啦 去到咁撚遠擲 唔係中記者就係tk

聽日全民帶蛋

全部同時掟雞蛋個畫面 一定好似投石車咁

但最怕掟完之後警犬個位地下好線 勇武推進會不會仆街？

武裝等級不成比例
即係你想打姐
想打既話你地班前線點解唔蟻多摟死象
一日到黑係到講人地上晒gear
我俾你上gear叫你一打十 你打唔打得死十個 打死一個當你嬴啦
所以話你地班友唔團結既唔齊心衝既
個個星期6日出黎散下步有閪用
黑警日日照出糧 你班撚樣就日日係到消耗自己
到有一日和理非都唔撚幫你地
香港正式收皮

How to basic

小心唔好掟到記者

電競夢

胡椒噴霧：加個連身雨衣能量盾或用無敵透明大膠袋，把遮浪費左你一隻手（咁係留一手，唔好讓賽）。

坦啲裝都係重盾，頭盔：用致盲技，跟你一世水洗唔到嘅顏料。盾用雙手控，乾坤大法你唔識架啦，太極識唔識？佢係主動，佢前你後，反之。跳返隻舞先好停。

幾段前線對抗片：黑狗隊都有失控衝出來嘅情況。打藍球進攻唔係得快攻，有時都要用下假動作，引佢地出來，再按排幾個機械人拉。先打AD，唔好打坦，有無常識架！當然如果坦太勁，就要控一控。

PS：流亡黯道第一警句：死人係無輸出架。

你若安好便是晴天（好似有句咁嘅嘢）！訓！

由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

魔攻

m巾有dna
屎同嘔吐物唔知有冇

利申：文科

係 陣味我keep撚咗成日

低風險 或者有奇效
酷熱天氣下好快發臭 痴身痴世
自己友都遠離佢
而且成本低
後排冇嘢做就可以扔
唸唔到點解唔用

雞蛋戰術其實好屈....天氣熱...加佢地長衫又厚...掉完佢地有排洗加臭到佢地仆街...

空礦唔會

咁講不如掉屎,尿仲好

扔9個豬咀封住佢

真。狗/貓尿
不過發夢點帶係另一個問題

去三聖食海鮮自己撈魚又得，拎去海邊釣魚都得

依排多左直接狗戰
值得再試

油同雞蛋真係一絕，好夾！買黎帶返屋企炒蛋煎蛋一流

有用 推

蛋真心好用
又方便，又夠煩人

掉嗰陣記住戴手套，唔好俾佢驗指摸

雞蛋雨陣

其實只要扔到槍手附近都係粉，係果個area 唔空曠，就夠啦

今日一於試下佢
係tg gp 叫人帶?

咁睇,, 和理非到黃昏時攜蛋出席似乎更有用

Condom有無得諗？

已帶一打出門
各位手足人人帶蛋

推返上熱門比更多人知道

帶蛋啊

夠曬和理非 唔係唔帶？

唔係咁簡單物資都冇人買麻？

狗狗幾鍾意食蛋嫁。

講左咁耐油漆水彈，都唔見大規模應用
係得掉廁所板嗰下有睇頭

英國講左唔賣盾比狗方
佢地d盾中左漆有排洗，都唔講佢地d衫一定洗唔甩

反正你目標都唔係打死佢地
是但啦

加油

M巾, 雞蛋破壞佢地視線

十卜

H2S

m巾會唔會太輕

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

買完之後用嘢吉個窿，好快變臭蛋
威力增強

要臭 不如試吓用奶代替漆彈?

唔喺，喺落咗罩中雞蛋會變視線模糊。
我發夢無落罩時俾人兜口兜面噴殺蟲水。

煮雞蛋前記得雞蛋一定唔可以用水洗
同唔食記得擺返落雪櫃
如果唔係雞蛋會變壞臭到仆街

其實雞蛋一向有用， 但少人真係咁做， 比什麼燃燒彈仲好。